黃店有咩壽司好食

近排想食壽司 有冇好推介
無分區界 我只要黃

北角書局街酒盜好好食！

lm

冇

佐敦

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

言 居酒屋

爭鮮

真心正 夠黃

爭鮮應該唔係黃但好似係台灣公司唔知食唔食得？

元朗 魚一

我諗其實又唔係話一定要黃先買得，個原意都係盡量幫襯黃店。

藍田芝c sushi

個原意係抵制藍店紅店！
食屎啦元氣！！

元氣壽司

冇好食既黃店都係硬食

就正如冇錢到要食m記，都唔可以幫襯，借錢都要食貴黃店

又唔見d黃店幫下香港人，賣平d等手足有餐飽肚

元氣做錯乜？
割蓆又唔得 學黑警砌生豬肉

元朗魚一

正想講呢間！！！
佢本身已經好q多人食

我都係啱啱先發現上面有人早過我講

你講完呢句 我碌返上去睇先見到
唔好意思上面位巴打

推

沒有普選 唯有獨立
香港獨立 唯一出路！

Where??

咩撚野 而家問有冇好介紹 我對黃色經濟圈嘅定義只係我唔想俾藍/紅賺錢 加上黃嘅幫手機會一定會大過佢地 自己負擔到 貴貴都ok

係咪手卷屋 好耐之前放學成日食 食到佢搬左去對面大鋪

blocked 大家都可以

又現形 多謝你 你以為香港人蠢嘅？

元氣係美心集團嘅一部分

洗唔洗砌你？
呢個post 勁多鬼入咗黎，正，現哂形

次次問親都冇人比到答案我...
點㗎？

咁美心做錯乜？
人哋一早割咗蓆㗎喎。。。
唔搵伍淑清本人？

天后焰手卷？

邊忽黃

咁食板長同峰壽司咪算

真
個招牌勁黃

將軍澳區有冇

魚彩

唔係 係另一間

太子 秋山和食屋
食過兩次 刺身壽司都高質但算貴
兩個人食左千幾 不過有食刺身盛 拖羅之類所以其實都合理

銅鑼灣為食龍

美心唔澄清自己立場同伍淑清唔同？

李力持仲要講到明元氣係藍

粉嶺 竹月亭

大角嘴 築匠

美心其實真係好撚有錢 好多部門好多人
仲有董事又盛 好難得出一個答案取悅你哋
同太子女割蓆都算係咁 何況佢又冇撐藍 你哋就搵佢啲檔口發洩破壞(美其名裝修)
即係你哋要一直輪迴落去 你哋拆美心 藍絲拆黃店？
人哋唔似李嘉誠 李嘉誠係一個話事人
但其他大集團唔係 唔撐藍已經算係咁
唔好咁細路仔咁任性 大把冇澄清冇出聲 甚至搞鳩黃絲 唔見你哋裝修? 貪人哋美心好恰咋掛

你哋屈人藍 人哋咪要咗佢 唔似你哋門檻高懶清高

千之味

家賀屋
前排去門口見有HKGETV利是封拎

坑口厚德

厚德邊間

鮪世市場

嗰間有堂食

下次去試下

呢間今日食完
個男店員好細心好有禮貌

收到

夢之丼 係黃定藍?

銅鑼灣 三川居酒屋

東京街
千之味

觀塘橫濱水手
但佢賣丼飯同手卷多

上次行過左！

大埔 八鯨

點解好似冇人講中村

電氣道中村屋

尖沙咀 立濱

東京街都唔錯 幾好食

伍淑清持有「香港餐飲」0.33%股權，而 「香港餐飲」持有美心食品50%股權，故伍淑清間接持有0.17%美心股權。

換而言之， 幫襯美心姐係間接比錢佢洗

啱啱都想講呢間

估唔到有人識

咪玩啦，非壽司刺身類就好食，刺身類

話曬人哋家族生意，有收入都好正常，相信當時轉手份條文都有寫明家族可以分幾多%，所以美心都只能割蓆？我覺得人哋做生意，仲要咁大茶飯，背後點會係咁簡單，而且美心都冇表明係藍，又冇出嚟屌班黑衣人拆檔，比起美心，而家食人血饅頭，炒口罩賣二手/假嘢嘅藥房更應該裝修。至於美心，如果話佢係藍我又唔覺得係，最多係冇出聲支持示威者，平時有得揀就緊係幫襯黃店，但同時都唔洗批鬥食美心嘅人。仲有美心都養緊好多香港員工，食肆嚟講員工福利都唔算差，黃店又有幾多間係做到咁大又有咁多福利又唔洗驚炒魷？唔只後生，仲有好多上咗年紀都打緊美心工。

咩撚野呀 你知唔知美心係邊撚個架

鮨葵
上水區
個招牌老鍊咁大隻連豬

邊撚個㗎？又唔講？

自己唔撚識查咩 都半年幾仲咩撚都唔知 成個白癡仔咁 死撚開啦屌你老母

啱啱食完真係幾撚正 但可惜環境太空曠 無咩個種日本feel 但係真係幾好食

銅鑼灣 為食龍

女嚟喎

北角 活一鮮
正到爆
記得book位

咁非了

好食係好食不過下次可唔可以放啲wasabi係側邊 我個啲wasabi撈左入啲菜到跟著我睇唔到唔小心食左半粒
眼水都標埋

巴打是咪外賣

就係睇撚完都唔覺得有問題 不過覺得你好撚爛仔 唔怪得你覺得搵人檔口發洩冇問題 其他大公司又唔敢裝修 剩係識揀個唔出嚟譴責嘅出嚟比你哋打死物發脾四 連係邊個都講唔出剩係識喺度屌老母 成個白痴仔咁

老撚馮搵俾你咩你邊個啊 你就真係白癡仔 咩都唔識唔知唔理唔睇唔搵 成個番薯咁問問問 自己連搵都唔撚搵係到嘈

成日食

唔係不過個軟殼蟹真係幾好食
中非打

天后

中村屋
玩具屋

講嘢成個戇鳩仔以為自己好撚串 個個cm講完等於冇講 走去裝修sasa未呀 記得影嗰班排口罩嘅賣港賊大頭放上網呀 咁冇骨氣點抗爭呀 雖然打死物就當抗爭咗 銀行又唔敢搞 對住鄉黑就喺fb用把口屌 最叻就念力咒警犬 好彩有美心可以恰

是好味

唔理美心有冇表態/其他人食人血饅頭， 我剩係知 如果我食美心而令到伍淑清有得益， 我就一定唔會食！

大埔 御千丼，同新開間 千之味

屌你老母速龍